港女物種二揀一

1 周身名牌
2 成身無一件名牌

成日見d 港女ig,fb 晒名牌，巴打點睇?

其實人哋着咪着囉
性格先係最重要